

 Partnerov si vyberáme podľa toho, ako sú nahodení, aký majú imidž a akí sú ... no aj v tej  posteli, v ktorej sa raz aj tak všetci (podľa niektorých teórií)  stretneme:) 
 Všimla som si, že ľudia milujú seriály, ktoré sú akože zo života. V skutočnosti je to tak, že milujú ideu a predstavu toho, že život by v pohode teoreticky aj prakticky mohol byť presne taký ako je to v tom paneláku alebo v tej ordinácii, alebo v tej storry s tou mafiou alebo v tých profesionálnych policajtoch, alebo v tých susedoch a domácich kutiloch atd ... Nie je v mojich fyzických ani psychických silách odsledovať všetko to, o čom by ten život mohol byť, keby náhodou našou vlastnou neschopnosťou (čo iné obviniť?) nebol úplne odlišný.  Predsa všetci nakupujeme, varíme, spíme, kecáme so susedmi, hádame sa doma, upratujeme, objavíme mravcov v dome, zamilujeme sa do nemanželských partnerov, ale, ale, ale!  My to prežívame tak úboho, tak šedivo, tak obyčajne, mdlo ... no o ničom, škoda reči:(  Ani to nemáme s kým patrične odkomunikovať, lebo naši susedia sú úplne, ale FAKT ÚPLNE iní ako tí, na ktorých kukáme v telke a rehoceme sa, že je to presne ako zo života. Len nevieme z ktorého.   Skoro-skoro ako z toho nášho, ale v skutočnosti sa to nedá ani porovnať, lebo ten náš sused je len taký obyčajný chumaj, ktorý sa nezmôže ani na jedno poriadne slovo.  Žiadna sranda s ním nie je ani po večeroch, keď sa len večne sťažuje, na čo všetko mu chýbajú peniaze a že tá jeho s ním nemá jediného porozumenia.  Tiež v tej ordinácii je to super. Furt sa tam niečo deje. Nakoniec postupne všetci ochorejú a sú z toho také zápletky, že pomaly im normálny človek z obyčajného života začína závidieť aj tie choroby :)) 
 Ja to mám v podstate v živote veľmi jednoduché.  Nemusím sa trápiť tým, že ten seriál je taký skoroakožepresnezoživota, len nie z toho môjho:)  On totiž je presne zo života môjho!:)  Volám sa Janka. Mám vysoko inteligentného manžela s hlbokými znalosťami zo všetkého, čo na svete existuje. Obaja sme približne vo veku panelákových manželov. Rada sa hádam a komunikujem o blbostiach dlho, hlučne a bezvýsledne. Môj manžel presne naopak. Ticho, stručne a s výsledkom okamžitým. Začala som si kupovať ozdobné náhrdelníky a zmenila som farbu vlasov. Začínam uvažovať, či nášho budúceho psa Ťuťka nepremenujem na Dunča.  Takže, aby ste vedeli, už mi piati susedia povedali, že my s manželom sme párik presne ako z paneláku, ešte k tomu je môj manžel aj domáci kutil, v ordinácii som ešte nebola, ale keď sa naštvem, vrazím aj tam (!: )), mám jedného suseda presne ako z odsúdených, ďalšieho ako z profesionálov  a už len dúfam, že o tom maftstorákovi neprekecnem žiadne slovko, ktoré by čo len naznačilo niečo ...:)) 
 Nech žijú seriály! So seriálmi na večné časy a nikdy inak! 

